\newgeometry{margin=4cm}
\makeatletter
\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{logo frontespizio}
\end{center}
\begin{center}
%\vspace{3mm}
\begin{huge}Corso di Laurea Triennale in Fisica\end{huge}
\end{center}
\vspace{15mm}
\begin{center}
\begin{Huge}
\textsc
{\emph{\@title}}\par
\end{Huge}
\end{center}
\vspace{20mm}
\par
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
{\large{ Relatore:\\
 Prof. Alberto VAILATI}}\\
\par
{\large{ Correlatore:\\
Dott. Fabrizio CROCCOLO}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}%\raggedleft
{\large{ Candidato:\\
Matteo ITALIA\\
Matricola N$^{\circ}$ 758386}\\
\\
Codice PACS: 47.55.-t}
\end{minipage}
\vspace{20mm}
\vfill
\begin{center}
{\large{ sessione autunnale -- seconda seduta %inserire il numero della sessione in cui ci si laurea

anno accademico 2012 - 2013 \par}}%inserire l'anno accademico a cui si ï¿œ iscritti
\end{center}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry
